盧卡古助攻吹奏區！！！

一場2球，屌你正啊喂

😂

笑到仆街

爽呀！

車迷有無酸溜溜嘅感覺

盧卡古90m真係好抵

屌你
比人圍攻都2助攻仲想點撚樣

勁撚到

第一神鋒

刷助攻

魔獸盧卡古

有冇手足有cap低 季初d獌點吹奏法

請問轟迷酸撚死未

紅渣古

酸撚死啦 隻莫拉達都唔識助攻嘅

上場對阿妓都近距離攻門比ddg神救，今場轉玩助攻

我轟唔賣垃圾

盧卡古心諗迪基亞你條仆街上場射得咁靚都入你唔到今場兩個助攻補返數

之前先有獌迷講盧卡古雖然好耐冇入波，但有助攻。原來助攻真係咁撚勁

終於大賽無癮形

笑撚死 變相10打12

龍門殺手 盧卡古

有買貴冇買錯

外國咁撚快就有改圖

好撚勁

好撚勁啊5碼唔入射龍門

笑撚死又唔入

75m
可唔可叫佢自己貼返70m出黎俾獌

勁
爆頭

motm
兩助攻一顏射

MOTM

一早話馬天尼斯教拖肥比人炒係多得呢條撚樣唔小架啦

盧卡古日日幫摩連奴含撚？真係場場都有佢份㗎喎屌你老味

仲記得老鼠季初係J盧卡古